依家嘅中共其實幾好

大陸而家個個有錢，貪官又少咗好多
政府調控經濟又唔會有咁多泡沫
獨裁都有獨裁嘅好嘅只要唔係你隻豬上台就得啦
習總做得幾好嘅

( Show Blocked User - 彼得林奇 )

block曬反對聲音咪睇落好囉

等多幾十年話殺人放火咩都無得反抗

因為佢無後果

人性信唔過
而大陸係人治之地。

係，上次有個老友話BB出世，都要返大陸買國產奶粉畀個B食

內地住 購物 好多野都好過香港

低端人口唔係咁好

12億人錢集中係1億人到點會唔好